女朋友對我拳打腳踢

打番佢 啲女人唔寵得

臭閪

召喚 晚晚打老婆 巴打

無人理我 背脊好痛